![codewars](https://www.codewars.com/users/fanfan__Dev/badges/large)

Web surfer ! Ici, le but est de maîtriser Github pour la première fois !
De nombreux ajouts vont voir le jour, des collaborations, des exercices, et même des projets personnels il y a énormément de chose à dire et découvrir sur Github...

Nouvelle année nouveaux projets !

En 2020, je compte bien m'adapter. L'objectif est de continuer à connaître les spécificités du web.
* les normes en matière de sécurité.
* les bonnes pratiques du langage.
* la connaissance des nouvelles technos.
* la formation continue des bases des langages de programmation :  
  * savoir expliquer la logique du code
  * savoir expliquer le fonctionnement du code
  * appliquer la logique du code 
  * appliquer le fonctionnement du code
  
  Mon nouveau site : [ici](https://francoisdparent.fr/)
  
*** 

Je porte aussi un nouveau regard sur l'IA, la robotique et le "Big Data", connaître un peu plus comment s'articule les différents métiers liés à ces domaines me rend fou de joie !

* [OpenClassroom](https://openclassrooms.com/fr/courses/6417031-objectif-ia-initiez-vous-a-lintelligence-artificielle/6822141-reperez-vous-dans-le-champ-de-lintelligence-artificielle#/id/r-6823475)

Je vous souhaite bonne lecture et un bon apprentissage web surfeur.

***

![Hello world](https://cdn.pixabay.com/photo/2018/08/30/03/34/aerial-3641197_960_720.jpg)

# Bonjour tout le monde !

![void](https://cdn.pixabay.com/photo/2017/08/30/01/05/milky-way-2695569_960_720.jpg)

1. Pour moi, il est important de maîtriser "l'Apprendre à apprendre" que l'on m'enseigne depuis maintenant 1an !
Alors surfer sur mon profil pour voir mes contributions, mais aussi mes followers ^^ !
2. Mes travaux évoluent sur Github et mes bonnes pratiques aussi ! Prendre en main la plate-forme, découvrir les subtilités et ses moyens fantastiques de collaboration. Un vrai plaisir !

***
>* [Gmail](parent.francois59@gmail.com) - thanks for send.
>* [Twitter](https://twitter.com/Francois__dev) - compte pro
>* [Linkedin](https://www.linkedin.com/in/fran%C3%A7oisparent/)
>* [Stackoverflow](https://stackoverflow.com/users/12021233/parent-fran%c3%a7ois)
>* [Codewars](https://www.codewars.com/users/fanfanpsg)
* [sheet cheat JS](https://francoispdev.github.io/feuille-de-triche-JS/).
* [sheet cheat BDD](https://francoispdev.github.io/feuille-de-triche-bdd/)(FR)
* [postegreSQL](https://francoispdev.github.io/postgre/)
* [SwiftUI/Swift](https://francoispdev.github.io/swift_Basic_Tuto_EN/)

***

[voir mon cv web](https://francoispdev.github.io/PARENTFcv/).
 
À ce jour (16 août 2019) j'ai reupload mon 1er cv construit à l'avant-poste de Simplon "la grande école du numérique", à Roubaix. Il restera la consultable et open source jusqu'à la fin d'Internet !!!

### Merci de visiter mon github. Vous êtes génial ! ;-)

***

1. Here the goal, is for learn Github step by step !
2. For me, it's very important of understand the logic application, "learn to learn" it's very hard
but the exercice is so useful.
3. My works evolves in Github and the good convenient to. Also you can visit my repos.
4. [view my cv](https://francoispdev.github.io/PARENTFcv/).
* You can view my first build -> cv in  "Old cv".

### Thanks you for visit, your are good !
